有冇人試過隻牙掂到凍野之後頭痛

飲凍野之後左邊太陽穴位會有d痛 有冇人試過

蛀牙 牙醫幫到你

我發覺果陣好似係太陽穴條青筋有dd痛 關蛀牙事?

如果蛀牙蛀到落牙髓就會誘發頭痛
要快啲去睇牙

但係我發現我幾乎完全冇牙痛

咁你去照下個腦先

冇咁嚴重下話

不過飲凍嘢頭會痺一痺或者痛一痛係正常
一般痛完就會過 唔會維持長時間
如果樓主牙完全冇痛感咁睇吓係咪呢樣

打pes就唔痛啦
上水啦花花巴

Cls